#  Веб-приложение «Вопросы и ответы» 

 
Данное приложение было разработано студентом Цыбульником Д.В. онлайн-университета «Нетология» в ходе выполнения задания для защиты дипломной работы по курсу «[PHP/SQL: back-end разработка и базы данных](http://netology.ru/programs/php-sql)».


[Описание системы на Google-документ](https://docs.google.com/document/d/1U7hq8hsILRz2ac27fwlPOOV9g42fr0EwC-A25YqYdUg/edit?usp=sharing)

## Требования для установки ##

* PHP не ниже версии 5.6

* СУБД MySQL не ниже версии 5.1

* Apache не ниже версии 2.4



## Способ установки ##

1. Скопировать файлы приложения в корневую папку сайта.
2. Развернуть базу данных, используя дамп базы faq.sql из корневой папки проекта.
3. Прописать параметры подключения к базе данных в файле DatabaseFactory.php из папки Core.
4. Приложение готово к использованию. Для доступа к административному интерфейсу использовать логин и пароль admin.



Проект опубликован по адресу [http://faq.tsibulnik.ru](http://faq.tsibulnik.ru)

### Мои контакты: ###

e-mail: denis@tsibulnik.ru

skype: chipolo_krd